有冇人未瞓一齊吹下水

準時的me

本身想等麈絲但係佢唔見咗

寂寞就如自己一個放飛機

召喚佢

召喚埋今世巴

佢仲有一個鐘先放工

咁留意人嘅

咁啱記得姐

今日心情有冇好翻啲啊

冇咁頹咁嘅 但又成日咩都冇做過

當放鬆下囉

夜晚飲咗奶茶 今晚又唔洗訓

準時到

唔好瞓

姐姐半夜驚醒

準時？

你唔理我

順手一推

遲晒大到喎

又多個姐姐

咪係

本身放1:30 早左喎

今日塵絲唔見咗

係咪唔得

唔通佢瞓咗

咁happy

去今世到飲野

唔歡迎姐姐，咁就告退先！

最鍾意姐姐（攬攬）

人地有拖拍又話你知咩

Hello 姐姐

冇客嘛

Come come

全部偽毒包括你

你先係

留TG我搵你

最近係咪都好靜

我地一齊去搵佢

還好 ， 最近好左

返來先

Good

Hi

等左你好耐

Hello

佢地係你啲fd來？

連登識 都唔係識左好耐

咁快有gp

都話你偽毒

正

有幾多個真毒
利申:係

好快有grp咩

又多個扮毒

想時代革命贏

我都真毒

pish

參加咗時代革命

我都係真毒

大家都想

乜而家啲咁鍾意扮毒

贏完區議會，呢家有啲高興得滯，發洩左出黎

但抗爭行動好似無乜推廣

煲底見

你地班友

真毒都要證明?

有咩做

唔鍾意主動識人唔等如毒

一齊扮偽毒

你係偽毒

啱我只係揀人識啫

你未見到我啫

召喚塵絲

聽緊AOA首新歌

Hi姐姐

Aoa未散嫁 我聽緊mamamoo

嗨

飲野 去馬

出現了

今日咁遲既

係喎

入佢gp la

最近有咩韓文歌好聽

好忙 敷完mask幫啲bb沖涼

因為Queendom先留意番佢地 好正

頂你 抄我講野

IU!!!!! 泰妍都唔錯

Hi哥哥

收皮

真毒

梗係啦

哥哥？

唔信

Queendom final stage啲歌都好正 最鍾意聽AOA首Sorry

你大過我家wor

BB?

毒左2X年

早晨

大家知咩料啦

我17

化妝掃呀頂

hi

幾時幫我沖涼

係咩老啦唔記得

加多個

過黎 姐姐幫你沖呀

Ok

笑死我我成日懶得幫佢地沖涼

門巴

早喔

你幾耐洗一次？

早呀

睇心情洗掃好鬼煩

你咁嘅年紀叫姐姐？ 可唔可以搵啲後生少少

點解可以咁快有gp

又借啲意攻擊人

係12蚊有個洗婦水好好用 洗2~3次就好乾淨

識野 我有用

依度冇真毒

頂 人生攻擊

下 ， 唔係呢個Po啲巴絲

Mememe

我呵返（攬攬）

用完佢番唔到轉頭

Sorry 手快左少少

你二號wo

遲啲去睇吓先

豬絲

你老屈既

呢啲基本啦

你真係呢

呢幾日係咁咳 好煩

我好似記得你係藍絲
塵絲

大覺紋晒身都知咩事啦

屌 嚇死

記性好好呀你

本身今日想改名 但諗唔到改咩好

我無紋身wo

我煲啲粥你食？

不了不了入左黎啦

係呀

今生只嫁前線巴

不了不了女朋友

你收收皮先

唔鍾意食粥

我都唔鍾意食檸檬

酒鬼

嘩你地結得婚

酒量唔好

你地兩個

咁我咪認你唔到

又撬我牆腳

你講你淨係愛我㗎

你都係架

我*

有時有啲野就無得勉強

所以唔改住了

最近冇得飲檸檬茶

黎緊要交3份assignment頂 再遲啲又要交多份

去紋

做咩功課 罷課罷學

No~~~~~

我請你飲

我愛自己多啲

講 你揀我定揀佢

冇人想做功課

洗唔洗幫你操操佢

原來你都係

全部都要ok?

佢唔願意

啲檸檬唔乾淨變Tg檸檬茶

Ok 來來來

幫我操埋 ， 唔好比啲絲打執我屍就得

我真呀

可唔可以揀塵絲

邊度毒
睇過

冇人執你呀

無計 不過呢啲時世真係冇心機做 唉

來睇下

我幫你做

我做都係亂咁做
是但做完就算

唔識做唔好搞事啦

我會寫 八個大字落去幫你交

不要哭了

我讀Design架

放心 你會係垃圾桶隔離訓到天光

啱呀 我真係亂尻咁做

佢老啦 佢訓教喇

我讀drama

應該幫緊佢啲Bb沖涼

笑左

呢位巴打 咁你照顧我啦

佢都未叫我沖

我讀 Design + Drama

抵死

我去左執屍啦

就黎到我

執我？

其實我都幾靚仔架

不了 執洋腸

冇你份

睇過

走開啦

傻人發現案

原來巴打中意HEHE 你0定1？

我0

我份人比較低調

咁同你啦

咁你幫我

我1

冇圖冇真相 你講你自己係山崎賢人都得啦

點解你地咁同步

Bestmatch

Pm我 比你睇

sorry 我排左隊 我先

佢傻架

又話我老 食屎

Sorry ， 塵絲叫我幫佢手 ， 我幫你沖住先

一齊？

痴線啦 山崎賢都冇我咁靚仔啦

唔得 好野要分享比大家

講咁耐 圖呢？？

一齊傻

今世=on9

On9偽毒

Tg

咁我1啦

啱

我係on 9真毒

好呀

係連登pm我

呢個事實黎

偽

連你都

你係偽毒一號
不了係二號

大家都知

走啦你

你呢

行得

我今日整水煙 燒到隻手 好痛 ， 有冇絲打安慰我

你123號

真毒1號

巴就有好多

想笑你

唔浸我？

Pm ed

好

塵絲靚到仆街

3p ok go

3個正

Go where

哈哈哈 幾歲呀

肥毒柒

好啦 ， 我feel到連登巴絲嘅愛啦 我隻手唔痛喇我愛你地

呢度啲絲全部姐姐

人形蜈蚣咁玩

唔抵可憐

20 ， 但智商得10

有冇人有聽EDM 好正 晚晚都聽

嘩屌你咩

重口味到呢

我都知

塵絲姐姐幾大

未玩過 可試

我試過瞓唔著 然後去咗聽EDM

25...

4個都得喎 you join?

太刺激

識玩

接受姐姐

不了 你地玩得開心啲

等你帶

冇你冇意思

我都中意姐姐架

一齊呀

冇得你揀

我做最後架

聽完唔會瞓到嘅咩 咁high

我愛你

有無睇戲嫁 最後最早死嫁 好似係

等我google下咩黎先

千奇唔好睇

咁我最前

我唔想中間

我都愛你

會之後就好後悔 但冇啦啦想聽

塵絲幾時PM我 我比張相你睇

聽緊我們的基因

連登pm我

咁細條就唔好send俾人

聽開邊個

我地一齊high啦

你又肯喎

你個個都愛既

你pm我呀

大過架巴士呀

睇左

佢係咁上下

我退出

之前好鍾意聽Summer
不過呢排少咗聽

我愛你咋

x12

你話玩架

謝安琪

唔得 今晚想瞓覺

而家你話走就走啊

對佢好失望

一齊

男人都係得把口 信唔過

同意

我唔係可以考慮我

其實都只係想你地留住我

冇6點唔準訓

尤其係今世巴

乖啦 一齊試下

大家都男人 驚咩

又嚟唔得呀聽日約咗人

我都冇話同你出

唔係男人

我咪話唔比你走

冇所謂啦

死就死啦 行喇等我

黑人問號？ 躺著也中槍

咁你訓啦

你是原罪

抵撚死

可能係冇鳩絲呢

所以唔同你出

聽outside啦 原本諗著去12月尾個edm音樂節
後尾都冇買到飛

咁你做前中後 邊個位？

是但啦咁

衰

生得靚仔就係罪 明哂

冇錯

傾左陣好訓啦 我都傾多陣就訓

岩聽

咁我愛你

講咁耐仲圖都無張 對你好失望

有聽Outside

弱者

我唔會同佢講你約左我

就係咁樣 香港先有咁多player

後好快死喎 前又冇左 唯有中間啦

你收皮

佢訓你又訓 當我冇到？

圖呢喂 明明pm左你你又唔覆

中間好慘

希望瞓得著又咳又飲咗奶茶

0定1

都叫你pm我！ 講左十萬九千次 ， 你pm我未？

大家唔好爭 靚女姐姐約左我

所以先咁多人受害 全部都係仆街仔

因為你遲到 懲罰嚟

我陪你瞓（攬攬

我都好憎player ， 啲人叫我做 player killer

邊位呀你

啱 dum低佢地

收件箱收唔到你Pm

我都約左你

講大話

你唔係瞓到十二點先醒咩

0同1都得 就你

唉等咁耐都冇圖 我決定去訓

你排下隊先

係囉 player正仆街！ 渣女！

唔緊要啦 我地一齊瞓。咪鬼理班痴線佬

冇事嘛 心痛呀

如果你唔舒服就訓先啦

負皮左

你心目中好重要嘅人

病咗兩個星期

我pm左你 覆我啦

留低TG比你

我都pm左啦

聽日同你睇醫生

又瞓 豬嚟？

快啲訓

咁快啲去訓

收唔到wor

我係你隻豬

收唔到

入tg group send la

可能pm功能壞左

佢地唔係到

渣嫁

我地圍內開一個？

都得

鍾意發緊夢嘅佢 但想光復先講
但依家好辛苦...
唔知幾時先光復
唔知下次仲有無下次...
出生入死過幾次...好怕下次就係最後一次...
對唔住
騎劫咗你哋個post
but 好辛苦

你開

第一個支持 睇你地啲虛偽語言藝術

你啦

只係是旦搵個位講 當發洩
唔洗理我

我鍾意貓貓多啲

望下我個名 、 我明你

唔緊要有咩一齊講

叫我？

咁我做貓lo

啱 比你慢慢呻

但係我唔知點樣可以幫到佢淨係得個驚字

今世開緊gp

你set左privacy

做咩靜左咁多

你要上前保護佢呀 ， 前線絲唔多架

小心啲呀

坐下坐下就2點半

不了不了叫我開個TG grp ， 比面就入下啦

Hi 咁遲既

啲人可能瞓晒

好快六點

你個gp名改一改如果唔係一定冇人入

笑死

又要返學

頂

睇左陣電視又碌下ig

唔使

基本啦

好耐冇睇電視

又要番工

咁你想改咩

小朋友要番學呀 姐姐我唔洗番

+1

今世係偽毒柒頭

改完都冇人入 佢地好唔比面

有冇姐姐陪我食早餐同返學

我

男人

入左未

比下面好喎

新朋友報到

你好呀

見你咁慘 入左

甘多人未訓：0

其實係咪我TG壞左 我見唔到有人入

夜貓區

Hi全部夜鬼

你成個人都壞哂

無3點唔識訓

我就好比面ge 入左

應該係

邊個係你呀

唔想玩猜猜我是誰啊大佬

名已留

叻

今世巴嬲尻啦

唔洗番學好空虛。。。

小氣

我要

日日去支持黃店 咁就唔空虛

成個女人咁

聽日去光榮食何已完飯

自己一個

要到夜晚就鼻塞

鼻敏感？我都有

呢排夜晚準備訓教灘係床嗰陣就鼻塞
到底發生咩事

幾時有

食太多TG

收啦

入咗

轉天氣啊 一定又冇cum好被啦

有條蜈蚣入左你個鼻

我保護你 唔緊要

你嬲到仆街

冇圖早知唔入啦

我呢？

我都入咗了

比人昆左入去

小氣鬼

明明比左

你淨係識蜈蚣

佢比咗

分唔到啲人

你呀 大把女女保護你

我中意蜈蚣

嬲到我訓唔著

我都分唔到

我想要你保護多啲

好亂啊好亂啊

Bad taste

我攬住你訓

猜猜我是誰

淨係記得我就OK

唔收貨啊

諗起都唔想訓

記住我就得 ， 其他都係唔重要

估中有冇獎

邊位

男人老狗咁小氣架

成世都記住你

冇得唔收貨

邊有

可惜你唔記得我

你臭既 沖左涼先比攬

ok

又抄我

冇

即刻沖涼

咁你原諒我地先啦

有冇人想記下我

唔估了

快啲 等你

記住你，攬攬你唔好傷心

渣ga

我呢

接受你的心意 態度照舊

認到我就得家啦

比我攬完先啦

認到你！因為你都係女友

我記得

即係會保護我？

目標3點15訓

目標唔會達成

頭先先問邊度有女友

一齊早瞓

你同我一齊訓 點會達成唔到

收啦 要養生呀

你？

咁你幾時同我訓？

冇6點唔好同我講訓

你落完妝未？

你又周圍同人訓

仲未沖涼訓乜鬼

未落喎

你都唔同我訓

都話佢四面楚歌

叫你沖涼又唔聽

宜家沖

你好呀 清

咁夜唔訓？

基本野啦 單機緊

我都單機緊喎

又係你地

因為你單機 咪即係我單機

咁可憐呀 ？

比人排斥

好想cap低 成件事勁好笑

邊個排斥你

我都係咁話

唔好咁啦 我資助你1蚊去睇醫生

佢真係中意單機

今日見到女神真人
佢對住我笑

佢地話陪我訓 ， 之後又排斥我 ， 當我係condom

你咪係我嘅醫生

屌

我又來了

唔比？

Jm9

都冇啲咁既事

Hihi

比人屈左做廉價勞工幾個月今日終於加番去正常水平 但係老細好似想我再做多啲野

嚟 訓啦

明明我地對佢咁好

HI

番咩行業 番得唔開心咪唔好番

係囉 不斷咁講讚美的說話

老婆

好 我黎啦 你要攬住我

傳播界 但係老細好好人只係因為岩岩有同事走左多左好多野做
而我個人工一開始唔係deal做咁多野

仲唔瞓 又話攰
咁你今晚冇得瞓啦

上連登儲能量上前線呀

可能過多陣會好啲，如果腦細好人就睇定啲先

你又老婆又女友咁樣好咩

我係佢前線巴黎

佢有叫我不如轉全職收full pay 人工應該高過一般degree fg
咁我得asso grad 有認真諗過

不過感覺會比人搾乾我做啲勁煩既admin野
所以我都拒絕左

想識前線絲
不過前線絲deserves better

喂阿老公

有冇得話試下先

你上前線就識到

我地低調啲

屌 終於有人欣賞下我

唔好咁快轉全職傳播界實好多鎖碎事做

老婆 我上次衰撚左 未踢保 ， 我要做番後勤巴先

同埋做唔到創作

而家仲想轉埋行做下其他野

我都係一齊後勤啦老公

好鬼sweet
Btw 一齊出去咪得

識過個算啦

老婆 我地一齊努力 救香港啦

Why so sweet

好sweet

又比人無視

我都係

又嬲

I know that feel bro , 因為我係你

做咩無啦啦過返嚟

時候變 人物風景都改變

係時代

錫返

番過黎單機

要啦 煲底之後要旅行結婚

你係咪應承嫁比我

五大訴求

缺一不可

溝女都冇資格

你係求婚先好講

好羨慕

煲底之約實現左 就到我地嘅願望實現

絕對冇人會笑你 不過我淨係知外面冇人會記得你

成班弱者

廢事teamkill了

Ching 我唔係散水撚 但你重想做勇武嘅真係要有坐監嘅準備
經歷過營救poly兩晚 真係唔敢再上前列腺

Agree 一樣諗法

小妹一直都係單拖其實全場都係手足 實有人照住你
不過呢啲都係過去 已經冇勇氣再落場 我唔想坐監

好想保護好你地絲打手足

次撚次都係咁 唔打不如企再後啲啦 唔係人地話要人就盲中中上哂去架嘛

小妹有jer

一齊保護其他絲打手足

唔準中意第二個

有時啲絲打仲勇 見唔少

和理非夠爭氣跟本一個勇武都唔駛

真呀 有時都慚愧

不要再說了 就係唔想為呢班人犧牲
Why me?

睇黎好多手足奶過野

咁其實根本會係變左囚徒博奕
要考慮埋人既自私自利既話
最後只會變做攬炒

聽日再講啦 要番工訓訓

過咗幾個月 越嚟越少人有上街 黑警揸住枝砲 法官偏頗 真係唔見有咩出路

唯一諗到就係黃色經濟 但唔知持唔持續到

手足早唞

係啦係啦